『真心話』希望文宣可以幫幫手...

由free Hong Kong 更改為 free China,
一定有用好多.......因為只要free China,香港先至有得救

口講free HK，實際就係free China

free china